想訓，訓唔到，則記起以前既我

訓啦柒頭

訓唔到

諗起禾？

星B

點解

有無人會掛住以前既自己
依家好少掛住一個人
以前好依賴其他人
依家唔係唔依賴
只係無乜所謂
習慣左 有無朋友都好
都係無乜感覺

會 好掛住以前中學個自己
開朗 上進 有熱誠

依家嘅自己變得越來越冷漠同黑心

甘啱嘅諗起以前嘅你